國徽膠罩屬於易燃品？

尋睌發夢中聯辦大樓無故起火，警方部署阻礙消防，導致火勢蔓延，現階段懷疑國徽保護罩易燃導致，口交部又出黎最嚴厲的譴責

pish

pish pish